‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [472] 唔好NULL

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

850-9930

求燃亮

start

有冇直播俾小h學下野

蘿莉控與狗不得內進

你都係llc黎

我唔會升錯小學雞

真

lm

好似少左好多傷

要回滿血既時間咁長
更係少啦

有冇人有let's go 比卡超可以借比我

打超水未

G錯了

有超水gun 未

唔撚打

真係好惡

聽到未
唔撚同蘿莉控打

練未

召喚歐文

又30角了

水屬入

3箱

又係55角

.gun

龍肥po = onjj fb

分享喜悅

控一控 太大力

164-3946

休30min

主席 我要求睇試算表

null左我

13毛now

SAME 2場休息可好?

我補位

斷左 再入

盡量技傷龍對我個方向車技
唔想用技打老鼠

我平時都有咁做 是咪應該受到表揚

有腦

謝curry

SHIT 食左

要打多3場?

1 場

有code未

開

524-9900

幻神團打到幾分

垃圾3技跳出個泡

S大大唔夠尊重
入唔到2字

只要老鼠搞唔到我
穩如老狗

正常時間 不過不失

吾同你玩鳥

求其一場都2字頭啦

想學野

bn大唔教人架

收到風 BN大冇係度組過真龍 當fb only

超風超水有組過 OJ?

即係之後覺得依度太廢 唔組鳥

咁一陣打5打牙 就快得閒

問佢地

冇刀刀

無

激情超水未

好興奮 終於屈到bn大大落場

你是咪正係想擇我名係你本小氣EXCEL表到

炎紀都solo完啦
有code未

269-7592

好主意

想睇bn大大

富yeah打緊？

GTRG : 1

有冇超水打
D524刀

which bubble i go

BN:1

3

no way

失蹤人口: 熊爺

禾2

練多10分鐘要清毛weak

Alex隻雷G唔好開技拉 瀑布單次攻擊唔開技都唔會死

我大雷鷹既精華就係要開技

我要變番人牙

做咩唔BK

禾想第2次洗衣機BK

全程1+1 要怪就怪雷G

見你走左

太快BK拉

我大雷G太大力 SOR

暈到就要慢慢打 暈唔到就要快手 咁難服侍既G

成功觀光到1:20

差幾多血

一下子Alex巴追過哂禾地3個

break都未break

又追平

仲有無

有

唔打最尾2場要出聲

me last

出聲

彈 今次試下讓個2黎

留名睇爆波

2？
食左石

你係3?

Y

255-0866

都可以

呢次要計

雷雞黎
接受現實啦

突登唔用力 好陰險

收聲呀

null?

謝陪練
要虛空清毛weak了

圍爐

換多隻雷G應該入到2分

唔駛睇了 Alex巴一定第一

雷雞既極限已經到左

用技傷龍會係左右泡前已經OD 進度有分別
用雷G一定係左右泡後OD

估唔到mark到咁多次執到了

咁樣dps控到第2次洗衣機break咩

第一次死係唔知邊個用技推隻老鼠埋黎

發表結果未

一定控到
因為你雷G有暈 搞到好似有打快咁
扣左暈都係差唔多時間BK

如果我用伐由既話1+1肯定出事

大不了咪跳起

有冇伐由

514刀應該都過到
係街場打到一場就過到

熟手全程2+1
而家場場都要打幾套C5等

街見到524火刀

又想毀我大雷G 你前面都冇2+1

想gun

524應該仲低攻啦?

真龍武
但火裝落風到

都係升返隻伐由 寶龍都走唔甩

咁既情況打真龍計 524錯屬好似係同510岩屬差唔多

根本係技傷龍都沒得走
營運壓迫

卒到個MON唔係幾detect到下次都係5玩劍了

一齊玩男人

留名

街場仲衰過頭先

光男豬?

第一頁啲野全部幾個月前

求其錄一場
嫁劍視角黎

有冇研究2+1定1+1好D

係咪冇團了

一定係2+1
1+1好唔順手 趕住BK先會用既手法

同我大雷G正常打差唔多時間濕了

又拎雷G打飛G

可以暈超光

又話求其場都3分內既

拍片唔計

光尾-70

3+1呢

你咁激佢 佢一陣ot錄住roll爆傷roll到有為止

岩牙

大家姐 二家姐

請珍惜雷g

又鞭

Hi大大街場刷咗幾多把524

講緊雷姆

55 分享喜悅

Cls原來刷咗55把 .gun

雞中之霸唔缺錢
唔駛人珍惜

免費的

要錢架 秋葉原見到得多
免費送都唔要叫莉莉

30

一講莉莉就靜晒

以前好多敢怒敢言既愛莉力 你地迫走哂

@hionjj

而家摸你GG仲值唔值得突

過氣

可以上刀傷！！！

技傷龍我得火同暗,一隻1突一隻0突,雖然夠晶突哂2隻,但係又唔係限定,咁樣用哂d晶好似唔係好抵

唔突仲有咩玩

完了吧

Let’s 排擠雷g未

@alex巴

又打 真係醉曖龍肥

打未
想笑雷g

唔打 純粹想歌頌下大雷g

想打多17角先返去打光尾

400-0049
準備瘋狂做生意

入未

2泡

.

ok 咁我1

屌點解何妖單野咁撚假都可以呃撚到我公司班傻鳩師奶既同情

9352736

蠢

珍

true

個一技開場打直放 想回血

好撚辛苦，成班藍絲師奶日日喺到圍爐，想專心做野都唔得

5222646

法用唔用到守鏈回血

用到不過冇卡位

算啦 都係

有難度喎師傅
444-8916

呢關唔死就過到
好過成日中泡死

即刻炒車

咁早激情超水

太掛住大雷g

笑死

電話cut

333-5230 又有神秘力量

又有囡囡call

Why null

U 2 la

061-4073

喺公司真係冇咩計
一係轉工一係死頂

佢係手動放禾地

練習完未

@don巴今晚幾點

原來3+1係難好多

慣左4+1

飛起咁型

孤兒團-刀

打到幾點

打到240角

第二次旋試下bk

又null

7099749

誰人會愛我這種孤兒仔

打唔切 好似係

8:30打到10點，休息陣11點-12:30？
練後d再搵大大carry

好想知休息陣你係做緊咩

掛住大雷G未

要做家務呀仲要沖涼
btw想知劍起手點先最大輸出，同埋2+1手法係點禁好，成日禁第二下再拉後FS都冇反應

幾個客 一隻手handle唔到
706-9630

其實得
我打氣卡一直扣起左fd

FS唔一定要拉後 拉後會慢左 撳實就得

好似係

入

唔拉方向有時會去左尾比佢掃尾掃到

最好佢9沖前放到S1

踏地放

真係break 到

過咗幾多場

俾龍媽周回緊

0

又1角
真假

未剪指甲 成日指甲撞落去沒反應

有冇場練下

想問打真火滾 6200水奶 夠門欖未？

睇下夠唔夠補量重要d 唔好補死人

有朱古力有冇朱古力冇

無啊 其實係邊張

整咩武可以返去SM真火 冇水劍

情人限卡 等下年ok
你可以玩女主

我整左D510

....

莉莉

有冇水超練習場

4莉莉屌死真火啦

我有6700莉莉呀 得唔得

勁

大洋君主

過氣了

希望洛克人係水法

希望可以打爆莉莉

點解唔用好女仔

諗埋哂d唔等洗既野

夜晚可能有

真啲嗎？幾點

要問hionjj

Bn大又唔帶了

有冇大佬開晒箱，兩點後可以帶我高風

聽聞好似係火

你街場打完駛鬼帶

仲刷左55把524

有冇超水/高光

55把仲要講說話我地聽

得76隻角角

帶未

街場d人帶我咋都係

76隻dim gun

串

冇d524街場都打唔到

點跟

多過我 唔帶了

講明唔帶了 眼水都標出來

bye

得47

渣ga

求帶水超

街場超水場場啲人都過唔到漩渦
心很累

你用咩，禾用法，一齊練下？

sorry

你既街場同人地咁大分別既

onjj是但街場打都55把D524

lihkg同盟29/30啊,幫改頭post

想整524刀

求帶

光刀

暗超睇定d好wor

ｍｋ大師開ぽ

搶唔到頭POST啊,競爭好大

我都想要啲咁既隊友

Jo巴又笑鳩我地

收到風 update開post template就可以

0/30

想整武器發現原本無雷g料

你話我雷g冇料?

多數直接引月主題開

將心比心

得十一粒雷g心心

90角了

刷其他黑心咪得
星期一刷左半日諗住打超水
俾4粒鐘食糖水放飛機

燃亮未

1400超水

3分鐘都未有CODE

記到龍肥執為止

劍呢

刀手到左

俾呢度啲大大超越哂

都係唔打住 夜D先

隨便打都2分幾既人好串

撚狗咁撚

再撚多佢地一鑊囉

-125光尾

帶我v武垃圾克打未

早兩晚都獨守左空房
打和啦super

-45/-175

-35/-125

-100想死

擺粒膠響度以為笑人巧威威

唔好挑釁刀手
因著龍肥執都打唔到超水

打住高光先?

真 呢度刀手大哂

整刀未 G大大唔鐘意我

聽日先

而家整ok

聽日先有雷鷹

岩岩過左 你冇打咩

琴日棄左成日 岩岩一點半左右上堂上到悶先拎出黎玩兩玩打左四五個心心

Onjj又唔整刀 掛住入街場

又唔整刀 又唔curry 呀呀呀呀呀

想等G大老carry

唔入街場你帶我牙

驚沒人同我打 514杖整好了

Hi大大唔用劍劍curry老夫不突止
仲整埋514杖杖 慘鳥

死都唔整刀

完全封殺老夫

冇人性架佢

不挽鳥

整咗514光刀先
再打130尾

老夫指定左S大大 唔洗扮

即係幾點

特登整法同禾爭飯食

好正

點爭 佢地一場都唔帶我...

樣樣武都整
就係唔整刀
戲劇性

就算禾出手都仲差你把劍劍

好得意

76隻角全部街場打...淒涼唔淒涼

1隻角都沒

係咪有咩誤會

街場聖手

其實如果練
3劍都應該得

陪禾練未

其實d51x刀練好啲？

冇
佢話在座各位要premade打既
都係垃圾

514光刀了

524先好拎出嚟

等人開荒完就會見到

524 光短鳥

撞職了 but我有240角

dim gun

上兩次解包血量沒改
真暗高機率 4,652,625血俾人速刷死

希望有得玩2光7

有無野打

Gun

有2分團未

有訓地團 只限C字頭訓

雷g極限啦wo

尊重改用技龍未

+300攻未

全技傷龍都未快得過我大雷G 反省未

全裸左

841-5695

大雷g 射左

入未 841-5695

E巴入左 冇野了

我沒用雷g既隊友

我都無

有冇位？

E巴NULL JOR

大雷G又勝

Sorry你入得

132-9363

我上樓

-法法

佢唔肯入

Ok

Mo

有得入未

佢突然又尊重雷G

有冇諗過佢只係尊重g大佬

g錯了

395-3206

有野做 換人

快點進入我體內

395 3206

0尊重

冇啦？

執

我冇回到血

刷同迫害係兩回事

0尊重老夫執左雞

我咪又係0尊重
傷害低先怪雷g

上面3個泡
最好唔係向下打
向左右上

6字頭既尊重

係咪用錯卡

走咁遠真係唔駛救

567-3925

公司跳大制

null jor 禾

加油

因為你與雷G狼狽為奸

null完未

過左啦 G大佬過完都null

過咗一場鳥

又離間我同G大佬既互相尊重

因為禾太廢

唔好null
最多我用雷g

回龜了

打到1730執包袱

794-7024

睇黎今晚要打通宵追進度

120角了

見到雷字就諗起雷狼唔見左

你唔curry佢所以走咗

偷打夠未

邊個carry我...

埋到去先爆波咁大仇口

...

又1角

謝curry,三冠鳥

0尊重值

大腿好粗

抵啦 打咁快 等埋我嘛

想問玩火超升咩角好？水主呢度有冇market?

E度冇唔尊重既隊友

無on咁耐 一on就

SIU4

又跟

柒頭蛋蛋

你要尊重就基本
你死MK

禾得d514水槍，如果冇market就整過第二個職

食糖水食到成點鍾
真係幫唔落手

嬲巴carry超水未

跟

超水有無人？
我刀

跟
刀

廢柴點carry

咁過唔到超光果d係咩

懶

要瘋狂打光高鳥

回饋社會curry noe妹未

打咩

高光 佢v534

開未

買咗絕體絕命 法國要睇攻略

唔係掛...

夜d 等埋熊爺

等緊進入老夫體內

典解要笑禾

全裸待基

-1大腿

S 巴

小妹高光開苞團
3794824

我都係返學矛肝兩三星期
做乜鳩戰力都上到8千幾

我去個廁所番黎 佢地連超水都打完

尊重

垃圾驚

我去斟個水返黎 佢地524都整完

驚都執埋

要用琉卡+門票

唔是外到內放既咩

拎體毛

776 6019

太易玩了

回咗毛

打多場得唔得

夠人矛所謂

神驚
打3場有3條尾

去晒s巴度

神驚
打3場得6條尾

6條咋 你同再也巴死咗 我應得

去晒noe妹度

五毛鳥

我有4條 我應得

U開

587 5474

5945999

mo

有冇人練陣水超

u 開

聽日俾人送中
如果成晚都唔見人代表我死左

6935261

Tg 個人資料俾禾

Me

冇死有兩條

訓地=1尾
好公平

得3條

大力d就3條

小妹溫柔大力唔到

差150條尾先有d524

姐係打多150場就有

-2條尾先合到武

664-4453 水超

唔是130咩1把d520

未有d514,得d510

咩呀 1把d510 = 18尾
d514升上d520 = 40尾

130條尾30角已經可以由0到d520

咁計嘅咩

咁差80條

---2

禾以為90+130先有d520

Full jo...

冇人 斷埋

972-4453

有冇大大帶超水

你應該問G大大

Wtf

神淨係同神玩

西鐵斷左線

588 6049

咁你慢慢等第二把巨刀出現

點幾點好似係巨刀？

夜啲再打，搭緊怕又斷線

又串

好想入連狗盟 Game入面冇人覆

咁都串
過咗超水就喺到屈我呢d垃圾小薯

未整過d520

辣殺

你唔carry 姐

食完飯再打 上樓先

我垃圾小薯點做carry

siu4

雷G

除左禾仲有邊位英雄獨具慧眼

成日暈咗條龍，搞到禾唔敢早啲變龍

垃圾小薯令我諗起fing頭小吉呢個名
好懷念
唔好問我兩者有咩關係
係冇關係

未整過d510

全靠大雷g d低dps先可以break到第二次洗衣機

唔通你就係fing 頭小吉

雷G 又贏

一唔訓即刻有3條尾

幾時再瘋狂光高

我愛殘廢位

2100 99毛第一次召集

原來跑都可以咁好玩!

食糖水

岩岩回歸玩到好冇方向

點解返黎
走啦好沒

歡迎回歸
加油努力

刷下啲兩倍帝國關先，升建築，月尾兩倍虛空就打虛空

庫個 只鏡達 幾好用

gun

唔好再打啦好冇 追5到啦

係難啲追上alex巴

有冇超水練習

?

有，食完飯

雷g must die

睇黎超水都係跟唔到

Want call

冇位買衫

條超短褲巧正

123

個pat位

testing

321

齊人未

開左咪g

比3分鐘我

係街大把

有冇人睇歡樂馬介休

130-1831

睇完

最like邊個

點解可以冇圖

俾狗捉哂

街多咗好多 望少啲電話就見到

今集?

全部, 囡

咁凍

vivi

已經過左

再開過 水入

之前熱天真係多 見過個露半個pat 之後去昅佢個樣 重要幾靚

超龍未打過
邊隻入門初體驗好？
已經齊5屬D514

褸屌裙

靚屁股正過靚胸
著得咁無私嘅女仔我好恩賞

Ho ham濕

有咩打

原來夠傷開龍

有無得跟

街場

打得多泡泡都有關係

大佬成日食仔扮正經

She love TWICE, You le?

水屬

+1

唔係裙 真係牛仔熱褲但漏半個pat出黎

扇左出去

但褸屌裙真係好正

唉這些機會不是屬於我的

要有靚pat 靚腳

有無人打真火高級
我水奶

啱呀 扁pat同粗腳著都唔靚
要兩樣都齊先carry到

幻神carry超水未

G大刀得唔得閒

帶我開3箱 試左24個鐘都過唔到

你今日先話7x粒...

真水珠

？

想比你鬧吓

無人玩

快d開

玩唔到落去了, 成日FS冇反應

No

我以為4個

啲衫真係唔錯

有冇人打光高？

冇電訓地

冇晒人嘅，今晚

執啦

打唔打光高

從來沒有 從來都沒有

g大佬想打咩

個個4MK走哂去食糖水

打水超？

水
咁都有on9仔

難得把刀陪我地打左成個鐘

要weak了

街場人情味

weak

幾角

認同樓豬說法 得返我地E班真毒刷超龍

刷超龍 我仲開緊荒

仲有5毛既 等等打

個高龍TA榜幾時會開返？

有超水未

大佬你唔好咁M啦

好似無刀手BO

應該18開超級ta

參考下速刷陣都好 有冇巴打記得

風好似 火劍 火斧 火刀 火？
水...？

記得哂但係5講

唔鐘意你

上官網咪有得睇返 鑲金咩

事實黎 咁耐冇上水都忍唔住講

邊有人上官網架...

收嗲啦

吾中意你

Okok 原罪

互null完未

HP-9999999999

兩條鱷魚黎 你睇佢唔到 佢camp實你

過棄驚 唔想g

熊爺打唔打光高

打 佬佬都打

打幾多場

我3場

2914717

超水+++

熊爺一開房，個個都爭住入

仲有冇

打多10分鐘要沖涼weak了

正話你2埸又走

頭先有電話

Del jer bye

開!!!

你仲打唔打

岩岩入場 5 mins

3min

可以打，幾多場？

你想幾多場

開頭想打夠5hit有1半機會彈走

5場ok?

你開ok?

你開啦

5717343

-1-1

0236751

再巴快D開

-1

高光5場-1

FS ->12FS ->1(2)按實

Onjj開

884 7755

無人入

謝熊爺

聽日打

@再 +++

Sba呢

@S大大 吾中意你+++ 884 7755

打乜

仲未搵到我大雷g極限係邊

無限

開頭嗰下FS好慢, 唔夠時間
未開始就禁實?

夠皮了

有冇大大帶禾小白毛 開一個箱

成日偷懶唔打波

打波定落buff重要啲?

變唔到龍一穫熟

有冇3場清毛

帶咩
我都係比人帶

巧

差一角 想早D訓

我要練到開頭打到5 hit, 個出技時間差好遠, 英文巴開圏早過我好多

Siu jor

no?

Why null 下次唔笑

重開先

304 2797

冇其他人

can ng can jon

冇最重要個樣

超龍跳車dim gun

796 2107

打到2點訓

過到

冇人幫早D訓算

街場清毛清到出年都未清完
on9

SOR

點解我會死左 唔係食左粒波仔咋咩

手仔攰 last

如果街場有你我應該訓著咗

ho gay

193 6517 +++++

禾啲毛毛

打幾場就話手仔痛 而家D後生真係

好掛住大雷g

+620

龍肥的gay絆

是但打都2分幾

onjj 大大好大力

58角了

用完伐由技+超活力有幾多刀傷

果個位通常係幫你地上霸體

無巧克力好難玩上去

火短世一

火短啲技唔改，100環都冇用

佢升1技倍率升到好似2姐咁都夠J

6星武

但硬直時間成年咁耐

一早講左新系列龍王有新武
不過六星好可能食唔到鋼
Just like gbf high tier weapon 真農伴

超真水,d514劍打唔打到?

出彩鋼比你課金

同2姐一樣可以轉方向

真龍武又變辣殺 @BN_

仲課 留番俾s大大玩

Cap jer 圖

之前又話新活動唔會以真龍武為基礎...

想睇jer圖

新手先用真龍武

打真火 如果無朱古力卡 玩水奶仲得唔得?

無朱古力入場4個訓低晒

你意思補唔切?

2技加防

姐係放棄玩水奶啦

試過唔開防 隊友都無死WO

隻手指公禁到痛

試多十場 同唔同既人試

唔駛十場 你試一場真火 高級

送中
如果下次投胎轉世的話 我希望能變成小鳥

有無巴打打高級真火
我6800莉莉

應該係變糖水, 起碼唔洗比人放飛G

我愛習近平

can gun

???咩意思 新手唔識

我可以打

-2

你開?

幾多場

3場

下世都要俾現充alex食住

舊水槍幾多環都出唔到雪櫃啦

Ho gay

尋晚失蹤左成晚
食左幾多次糖水

講咗咁耐都冇場

真毒玩緊龍肥 no屈

仲衰 有大雷G都唔curry

哦 姐係自私打

收到風 要用軟綿綿先開到60環

打得果d個個都開哂箱仲邊洗雷g curry

真毒都有得食糖水，咁我地係咪劇毒

我仲未跌過
又b害非洲人

想當年我都係用男人水槍開荒真火

Hi大大: 未夠勤力

有野打未

想問下，尊重D514風刀有無得跟超水

924 6344 三場光高有冇人打

924 6345

沒人挽

e巴，g大大打唔打

要光抗

未開箱

有情巴要用流卡卡

652 9526

948 2643 光高兩場

722 3748

有野做 sor 謝curry

sor, 太廢curry唔到

有無人CURRY 超水?

有情巴

佢可能係世界上最mk既mk jai

點會 岩岩先過第一場 而家得閒打了 curry 我？
想問下點解有時一開波會死哂？

上面leak個d資料有冇話60環只係加能力定係會有新技能

唔夠尊重

再也巴打唔打？
我想整光d510
Grrm你先係ma

我見佢地有哂加強

兩個都mk
打和啦super

比個最mk既話mk
好null

可強化各種數值, 技能和能力

射少少血俾克乜野 如果唔係就roll唔死

好 即刻加

想約刀手12:45 lunctime 打水超一箱

呢度應該得我唔係MK

睇完你個名都唔G信唔信你好

高光求帶
3603375

我信架 大家都是mk 不用分那麼細

-2 內有s巴

個4隻得尊同水槍

你信牙

S大大今晚有無時間carry小薯開三箱

得75%

香港法治已死

Why得75%

再嘈捉埋你去吉屎忽

再睇睇片先

風水火 終於都做好d 514 武， 開始進軍光暗高級， 想問下光槍， 劍 or 刀 邊個容易入場d

唔夠打活動hell

30lv 建未

夠呀...30左

好友揀火回夠哂啦

最缺光短...

共鬥G翼已全回復

微兒謝拉？

有劍劍未

有5星火回就更好啦，無都可以用住先

咁組法 唔夠打 試左 4隻暗角都唔夠打

自己一隻補，好友㨂火補/情人火補

用緊水奶

你係冇死人打唔切, 定係俾怪打死咗所以打唔切

最好同屬

好肚餓

珍 打緊鼓鳥

我係比怪打死左 好易死

主力 德菲勁易死

試下主控補 ai避分分鐘勁過你